
                      Describe la cruda realidad de la condición humana y de la organización que nos hemos dado, describiendo una historia sucedida, con un final sensacional y de impacto.
        
            